上堂每一分鐘打一次喊怒

係咪有病?
但一落堂就唔會咁
上堂又唔覺得悶

上堂梗係要休息嫁啦

唔係落堂做乜

打喊怒？

似係有情緒病